夜媽媽包住個頭，肯定係gay架啦！

哼！等我渣！

咁我地做人唔係咁小氣既

唔得，我一定要追到個衰人！